有冇人覺得油塘站要改名做鯉魚門站

論名氣，鯉魚門一定大過油塘 油塘站附近又有條鯉魚門道

就算講好聽好意頭，鯉魚門一定好過油塘，油塘讀音咁似留堂，學生一定唔like

計我話，如果油塘站改做鯉魚門，咁就皆大歡喜

叫大本營站丫

大本型冇鯉魚門咁多人知

大本型=商場名
油塘=屋邨名
鯉魚門=屋邨名+商場名+主要馬路名+旅遊區

油塘站改做鯉魚門其實好合理喎

好多人印象中嘅鯉魚門係食海鮮個邊 有段距離

有油塘道喎
油塘村
油麗村喎
有觀塘，點都用番油塘啦下話
我唔介意整多個鯉魚門站既
咁山卡啦

如果喺鯉魚門整多個站，距離仲近過太子同旺角

如果太多韓馬利 朱茵就冇定企

因為港島都有鯉魚門 所以用油塘

中環同香港站都係咁啦

係喎

點同呀
中環同香港都唔同線

元朗同朗屏